和理非要星期六入沙田練勇武，升下lv

和理非練習場
星期六入沙田練下手，同班藍絲推下撞下
練下勇武

起底，唔洗推

和理非們, 一齊去初階練勇武呀!!! 沙田係新手村!

睇標題就知係鬼

想吹風民眾鬥民眾

唔洗推

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

懦夫？